海旁x啤酒x🚬

爽🚬

好涼爽

=cancer

唔叫

好熱

蟲囝升到u未

希望一驗就末期，快啲死

自己落7仔買

🚬

想飲

戒煙中 不了
好涼爽 仲要周圍冇人